你地覺唔覺老母麵為燈而燈做多左

雖然我冇買你燈嘅股票，但成日見你彈出彈入好似歡樂天地啲濕鳩機動遊戲咁，好想拎個錘仔扑鳩你。你真係好撚煩丫，收手啦老母面

笑話就咪咁認真啦

曲線笑鳩班人輸錢，仆街仔嚟

利申：冇貨

點樣為燈而燈 個個都燈到?

你地覺唔覺得樓主為反而反做多左

一次燈三隻強勢巨股，你燈比我睇

睇人叫春最開心
玩唔掂港股未死去美股SH囉

係wo,啲撚樣日鳩日話光復香港，屌你老母副身家就送中。呢啲咪多行不義必自閉囉

樓主all in 左巴巴 騰信 定美團

多行不義必自閉

你投資能力係咪同你中文水平一樣？
輸錢就唔好怪人啦

一個都無買

iPhone 個語音輸入意錯字

股票本身就有升有跌
想包賺去返工啦

咁你哋唔入去睇咪燈你唔倒囉

佢腦癌搞到控制唔到自己

唔覺,明明麵神想救大家.

如果覺得佢燈力咁強點解唔買佢對家

咪係擺明指條明路出嚟

又唔block又要睇 犯賤

今日晏晝蘋果搵佢訪問佢都推左，費事喺大家傷口上插刀
佢要笑嘅話今日交易時段內就出咗post啦

洗唔洗潛水潛足成日啊